[polyu speed速大]新生一問

有冇師兄師姐知speed award嘅hospitality management 同u award嘅tourism management 係喺WK定HHB上堂？